禁地。。

今日終於鼓起勇氣，黎番哩度，可惜我同你坐過既位，已經俾人坐左，佢著住件白色恤加長袖冷衫，記得你話過男人咁樣著好似乸型，於是我發出會心微笑，然後就笑唔出，因為我唸起你同你條新仔既合照，佢都係咁撚樣著!!!! 無所謂。。。就讓我醉下去。。。。沒完沒了。。。。。。

我明